問： 女要皮膚好定係樣靚

如果簡女朋友，大家會筒樣靚但皮膚差定係皮膚好但唔靚？

不要問why not both

Why not both

皮膚唔好有得救 樣衰就冇得救

皮膚唔好點叫樣靚啊

諗起一個皮膚靚但樣衰既就
不了

簡皮膚差樣又唔靚得唔得？

雀斑算唔算係皮膚差？
大把雀斑女好靚

身材好皮膚好樣靚

以前中學好多靚既同學 一到中3就開始爛面又盛 但畢業之後識化下妝同保養下又變番女神

好多正常樣既女仔皮膚好既都好吸引

皮膚好 唔好肥底 有做運動

why not try them all

揀老婆就要性格好, 其他都不重要

我話你聽，一定係皮膚好
皮膚唔好既女人，好多心理問題，有排你煩呀

皮膚重要啲

皮膚好嘅女特別有光澤，第一眼望落去會望咗過去先

皮膚唔好既女仔多數自尊心好低
就算本身樣靚都係

識簡一定簡皮膚好 年到四十都仲扑扑脆

皮膚唔好，肯花錢就搞得掂
樣唔好，整完都可以唔靚（仲要花更加多錢）